其實德國形勢差但仲有得贏

依家墨西哥6分 但得失球輸比德 下場德贏墨 佢就同瑞典一齊6分出線

當然下場韓國贏瑞 都有機會出線

卡塔爾世界盃都黎緊，仲講俄羅斯分組賽？